機場cut網絡

快啲通知身邊嘅人

pish

推呀唔該

push

自推

唔好有事呀各位義士

推

唔好有事

推推推，快啲走呀

前幾日去機場都冇事 我就奇怪點解今日嘅網絡特別差
連登同埋ig都上唔到

fact check左？
係

已fc

仲唔走
係咪想全滅？
無網絡

記者都live唔到
死咗無人知！

【黑色警報】黑警記者會，1530開到1710都未完，提防聲東擊西！

又係 ‘fact check左’

通知身邊嘅fd

重要....推

721 811

走走走走

打比在場手足叫佢哋走呀

屌你老母一堆p牌狂推垃圾post

通知身邊嘅人呀

杏加橙！我whatsapp比朋友佢已經收唔到喇！
屌！機場義士一撚定要平安！

依個post勁，十個有十二個係p牌

岩岩係機場出黎，真係cut 晒網絡，電話都打唔到

仲有直播中

我line 我fd仲收到

FACT CHECK左?
係

on撚9, 咁叫fact check, 我都識整啦

認真，留係機場有乜問題？

機場係禁區

就算我無機票，唔可以即場買？

朋友喺機場做，話假嘅

T1 Arrival & Midfield有商鋪開始落閘

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

打電話俾在場朋友

佢拉你洗理由咩
擺支棍落你袋都得啊

有好多人上唔到網 幫手CAP圖 AIR DROP

香港人 行多步 提身邊既人快走

唔好各家自掃門前雪了

封機場啦買你老母
有無撚腦

Now 新聞live冇斷

電話都唔通阿

走啦手足封死左就幾多人都冇撚用
唔想再見到有手足犧牲

推比更多人睇

救命呀 好擔心呀

完全打唔通比啲fd

人多姐
同fd 可以whatsapp到

唔洗擔心 入面網絡咁差
有咩事都未必知
實會清場 實會拉到人

推呀

Push

走呀

多人咪上唔到。on9仔

留意到冇電視台直播機場

好似見到幾次face check, 做乜鳩

唔好推啦，暫時都係爆cell site, 知唔知要幾間電訊商熄機有幾大鑊,唔到aa一個話事

唔好再望手機

用把口叫人走

p

識唔識咩叫fc 屌你老母
死p牌